[舔共］張學友新歌為醫護打氣, 承諾以「不添亂」態度防疫 環球點名感謝曾志偉

武漢肺炎肆虐，接連有歌手用音樂為大家打氣。舔共偽人張學友今早推出國語歌曲《等風雨經過》，並由台灣共諜周杰倫作曲、方文山填詞，為前缐醫護打氣。張學友在MV中承諾以「不自私、不添亂」態度防疫，而唱片公司環球則特別點名多謝曾志偉協助。
今日環球音樂在FB發表了《等風雨經過》的MV，影片主要由內地醫護人員的畫面剪輯而成。
張學友在片尾中表示，人的善與美，在面對困境與艱難時刻最能體現，謹此向所有勇敢在前線抗疫救人的醫護人員致以最崇高的敬意，「我張學友承諾做好個人衞生，懷着不自私、不添亂的態度，防止疫情擴散，保障好每個社區、每個家園，大家一定要平安健康回家」。

又炒燶股票？

不添亂？ 食得人民幣多， 連說話用詞都咁撚紅

大陸歌手张学友

每年大陸玩巡迴演唱已經發到豬頭

點會記得自己香港起家，發跡地？

奶呀奶
繼續奶

環球d歌手88

係大家以為環球唔奶 其實間間都奶

當年董建華話過香港唔好為中央添煩添亂